[7.27元朗反送中] Pepe story文宣劣圖

話說小妹前日見到Pepe 出現咗係連儂memo

於是想將佢visualise
做咗個Ig story size

做得劣劣地 請細力啲插
無論你係和理非定勇武
希望大家記得7.27到元朗
不作沉默啞忍、原諒警黑勾結的羔羊
記住量力而為！聚焦五大訴求
保護好自己 香港人大家齊上 齊落

Lm

LM 力撐